IQ 題 邊個nba明星最誠實

兩頁開估

Fishman lok計唔計

實q oneal

pp34

計 不過唔係

ai

No

暫時全錯

蟻 因為蟻多嬲死象

柏豪

比d心機 認真估

答案係 Derrick rose
因為fast don't lie

Rxxxxx Wallace
Ball don't lie

依個係藍球唔講大話

答案係堅尼米拿

玉置成實

pp lo
有名你叫the truth

josh smith

秒